不要再講國慶 試著說竊取政權/竊國

共匪係竊國
今年係竊取政權七十周年